旺角即時討論

又陣地?rb完仲唔散?

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

旺角手足注意
油麻地站岩岩停咗
狗退去尖沙咀一半係食飯補充體力
另一半係block 曬啲巴士唔比佢地行
原本尖沙咀至油麻地段係有巴士
班狗厭阻住佢地
當中間啲車走曬班狗就會開始布袋陣包抄

打到呢到時收到電台講巴士公司要求所有司機離開

聽到直升機聲

閂左o既舖今日唔會再開得返架喇, 安全撒離緊要

金拱門被裝修？

1937 一手
水炮車行LCK道去緊MK方向

夠薑咪再開

隨後約8狗車, 未睇種類

1937 我一手

1937 一手
水炮車沿LCK道直去緊MK方向
隨後約8狗車, 未睇種類

有銳武, 尾隨有私家車(好多人影到車上有cosplay)

THX BRO.

推

走啦 聽朝再玩過

班撚樣等人收哂工，準備清場啦
手足快D走，唔好比水炮車射到
早D休息，聽朝繼續今日咁玩

岩岩火魔差d 又中記者

彌敦道水炮車裝甲車大量狗車防暴

水炮車裝甲車停左係彌敦道山東街交界

又出水射記者

堆竹好有創意

popo都要諗兩秒點拆

水炮加裝甲已到